有無人試過係Amazon買電腦

睇價錢真係平一截，但有無咩唔好處？

想買部pc

又想平又懶唔想搵唔爬文又蠢

緣份到了自然有平靚正電腦

已經行過幾日，都睇左唔少review，
保養似乎又不是問題，但都想問下大家意見，
請問邊度有文爬呢巴打？ 謝

蠢你都知，真係世外高人，
上黎寸我兩句拎存在感爽唔爽呀。
呢度多弱智真係唔係浪得虛名

主要都係保養問題同埋收貨時有問題寄番去 。 買notebook 就重要擔心埋個mon

個價錢差幾多先？

多謝巴打

見到有差5千有差2千
行街鋪一般包上門維修3年，
我今朝問我個IT部阿頭佢又話都係照上網登記做保養，暫時最大concern係呢樣
想買部all-in-one pc，巴打你點睇

出面有post專係amazon買電腦

我都係買左部

又係時間推吓Amazon 平價notebook (9)

LIHKG @ Android

試下呢到問？

買過Dell 用左三年

屌你老母中秋死全家趕撚住落去團圓呀死毒撚，
仆你個臭街你大學讀咩撈緊咩咁巴閉呀，
你搵得有我一半再同我定義咩係蠢啦

多謝巴打

Thanks，新手唔識

搵得太少唔敢回我所以逐句負評，
我正正常常問一句要俾你寸？
屌你老母成世做社會地底泥啦你，
話你知睇你個毒撚名就知你同我挽鞋既資格都無

如果廠機有部份大牌有全球保

btw 成部機壞晒又無本地保都唔驚既。最多咪gogovan 去黃金

計下條數就得

樓主咁有錢就唔使咁緊張貴唔貴啦
係到格價搞到咁寒酸

唔洗講野有骨woh巴打，有無錢見仁見智，有錢亦唔等於要做水魚，但重點係我普普通通問一句，又多謝又盛，佢咁樣一野車埋黎，咁即係佢好撚巴閉啦，無啦啦開我波聊交哎為乜先，你唔中意咪唔好覆，或者就咁彈條link叫我睇我都無所謂

同問